唔好再笑00後啦

中學生聯盟籲下周二罷課 10日後不回應或行動升級

香港中學生罷課聯盟呼籲，全港學生在9月3日起罷課，促請政府正面回應撤回修訂《逃犯條例》等五大訴求，若政府在9月13日之前不回應訴求，不排除會將行動升級，具體行動將由學生自行決定，不排除會出現堵塞校門等行動，但不支持學生參與暴力激進行為。聯盟表示，有超過90間學校的學生參與聯盟，強調聯盟並非「大台」，純粹為參與罷課的學生提供協助及溝通平台，希望學生有「自決行動」，與校方商討罷課日期，並決定是無限期罷課或一周一罷。聯盟指，不同學校組織提出不同罷課日子，但大家的目標都是一致，希望促請政府回應訴求。聯盟提到，明白有同學會擔心罷課影響成績、被校方秋後算帳等，聯盟已聯絡大專院校學生會及專業團體，包括有社工、律師及義教平台提供支援。

2019-08-29 13:06:31

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

發展到有聯盟 成熟啦good

要笑就笑班垃圾港豬
文革都唔出聲 個個等比人批死啦